直上禮賓府喇 仲遊乜撚行

直接叫林奠岀嚟交代